中銀、中旅、美心阻街

最近中銀、中旅、同美心都有圍板，但圍板明顯超出左店舖範圍，請問可以同邊個投訴？

Push

直接1823

1823